召集哲學撚

睇reading 睇到想死

英文唔好 仲要睇reading
好攞命

睇緊乜？英文差的話係會辛苦D

Moral obligation

康德？

其實如果睇reading都覺得難
應該趁早放棄哲學
因為睇書睇文係最基本條件
甚至仲未要求你課外睇

我3 credit 咋

Common core Following the Dao

睇完一次 唔明睇多次
再唔係上網搵summary
YouTube 都有好多summary
上堂聽下書 反思多啲

大學生咁都要尻叫

有好多人無lecturer , 無tutor 都自己睇哲學書
有心就得

你查下 PQRST method
可能幫到你

係啊係啊
最撚叻係你啦
呻下都唔比

唔好再take哲學啦⋯⋯
哲學呢門學問一直以嚟都係精英教育
根本唔應該亂咁畀學生讀，害人害物⋯⋯

根本無所謂既精英教育，哲學要淺可以講到好淺，要深可以講到好深

你呢句都幾廢喎
哲普咪淺囉
哲學咪深囉

同埋唔係精英教育？
其實大部分哲學教授都會覺得係

唔廢點有得吹

離q晒地

所謂精英教育係指班人頭腦唔好就唔應該讀哲學
唔適合讀哲學

哲學仔

我懷疑你到底係咪真係讀哲學？

任何一個哲學系學生都明白哲學係好難，需要花時間去學。真心對哲學有興趣嘅人都明白果種難，但因為有興趣，所以先會overcome佢。

你講到覺得難就唔係精英咁。

我真係好懷疑你到底是咪讀過哲學。

我承認讀哲學真係需要有個sense，一種懷疑嘅sensitivity，但從來冇人要求一定係精英

有咩唔識就直接 post 出來啦，
唔洗理哲學仔條友講咩。
講真，每門手藝都要付出努力，
唔好扯到咩階級，等級。

蘇格拉底不過係無業遊民，
佢一樣係偉大的哲學家。
你地主流讀分析哲學，
應該更要求自己邏輯謹慎。

最尾呢句岩！
哲學仔好奇怪，佢話分析哲學聽落型啲所以鐘意

可能佢講笑，但我真係第一次聽有人咁講，讀哲學嘅人好少會咁講掛。

除非係門外漢姐

不欲得者，說淺無妨。